# JavaScript Раширенный курс

## !В публичном репозитории приведен только перечень рассматриваемых вопросов и методическая информация без примеров кода

1) [ES2015](./ES2015)
    1) [перменные var, let, const и их области видимости](./ES2015/01-var-let-const.md)
    2) [spread | rest - деструкторы массивов](./ES2015/destrcuting-spread-rest.md)
    3) [Функции - стрелочные, контекст](./ES2015/03-functions.md)
    4) [Итераторы](./ES2015/04-iterators.md)
    5) [Генераторы](./ES2015/05-generators.md)
    6) [Классы](./ES2015/06-classes.md)
    7) [Модули](./ES2015/07-modules.md)
    8) [Асинхронное программирование](./ES2015/08-asynchronus-patterns.md)
    9) [Коллекции](./ES2015/09-collections.md)
1) [JS Рецепты](./JS-Recipes)
    1) [Паттерн проектирования Паблишер](./JS-Recipes/01-Desingn-Patterns-PubSub.md)
    2) [Паттерн проектирования Наблюдатель](./JS-Recipes/02-Desingn-Patterns-Observer.md)
    3) [Паттерн проектирования Декоратор](./JS-Recipes/03-Design-Patterns-Decorator.md)
    4) [Паттерн проектирования Фасад](./JS-Recipes/04-Design-Patterns-Facade.md)
    5) [Паттерн проектирования Фабрика](./JS-Recipes/05-Design-Patterns-Factory.md)
    6) [Паттерн проектирования Стратегия](./JS-Recipes/06-Design-Patterns-Strategy.md)
1) [React](./03-React)
    1) [Создание приложения React](./03-React/01-CreateReactApp)
    1) [Локальное состояние](./03-React/02-LocalState)
    1) [Трансляция свойств от родителя потомкам](./03-React/03-TranslatePropsFromParentToChilds)
    1) [Валидация свойств](./03-React/04-PropsValidation)
    1) [Формы](./03-React/05-Forms)
    1) [Стили компонентов](./03-React/06-ComponentStyles)
    1) [Нативные ссылки](./03-React/07-Refs)
    1) [Роутер](./03-React/08-Router)
    1) [Функциональные компоненты](./03-React/09-FunctionalComponents)
    1) [Css в JavaScript](./03-React/10-CssInJavaScript)
1) [React Redux](./04-Redux)
    1) [Введение](./04-Redux/01-Introduction)
    1) [Рендер обьектов хранилища](./04-Redux/02-RenderStoreObjects)
    1) [React Redux](./04-Redux/03-ConnectReactRedux)
    1) [Триггеры событий](./04-Redux/04-Event-Triggers)
    1) [Композиции редьюсеров](./04-Redux/05-Redux-Devtoolls)
    1) [Поиск в приложении](./04-Redux/06-CombineReducers)
    1) [Асинхронные Экшены](./04-Redux/07-Search)
    1) [Роутинг](./04-Redux/08-AsyncActions)
1) [Практикум React](./05-React-Practice)
    1) [Создание магазина](./05-React-Practice/01-InternetShop)
